[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (174) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

表白

貼返民族英雄出嚟先

有冇人知呀cloud同男朋友一齊咗幾耐

好似好多年

固定manson牙ben黨lm

推

唔靚仔 黑黑實實肥仔咁 睇黎cloud都唔貪靚仔

狙擊ny

新po表白benben

下 好型喎

宜家先爆 dancer微博
識玩
希望唔會見到cloud微博

benben呢個表情真係好正

仲講alina
一陣又有人話佢係藍
又無限loop

下，你對眼有事？
好襯喎，順眼，睇落心地善良，又鬼鬼地

龍蝦黨黨員唔好再捧殺 CY

CY睇唔到樣係幾型

迷ben黨召喚！

個人最新top 5
cloud>dancer>ben>mischa>CY

肯鏟就抵讚啦

Oscar Li多左好多人識啦
之前邊有人知佢邊個
Hugo佢地又有retroll hiphop
山下見過百萬人睇 唔好話唔識

Cloud ig 都唔肯用

卜心龍蝦黨歸位

20強係咪前幾日先錄影完?
定已經錄咗一段時間?

好小學雞

下
素人嚟講幾好樣啦

ben黨報到

Shit好cute!!’

你咁講benben會怕醜㗎

一開始private

今晚冇live

你呢個似5強

嘗試唔好去諗

關你叉事咩

做咩鬧我

佢條柒頭少啲人憎已經偷笑啦

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

benben剩係怕靚

14年開始
利申識本人

收一收皮先

繼續俾大家睇下彭狗惡行

Not you

都係唔明點解當初會foul sing sing

Chasers粉個名真係好撚柒 似係cy自己諗

個啲擺明係唔中意CY嘅
過幾頁話CY唱live過蕭敬騰都似

我停止唔到

佢贏咗都慢半拍先知
可能本身真係諗住自己輸鳩硬

講還講啦大佬....好撚恐怖

風向撚全面出動

笑得勁可愛

處又點唱得好

我愛左b

好似大過佢幾年咁 好型喎

話曬女神

佢應該仲未知自己係紅色

遲到仲玩手指！

好鍾意固定，點解通常咁好嘅仔都係基
自從知道Ben咁矮之後即刻迷唔落，170都無真係搞唔掂

cls，認真，講佢一個缺點出黎
因為我真係揾唔到！

原來仲有新成員

唔好同我講係公司改

cy個表演好大陸夜場feel

sor

你去考瑞士卷啦

實以為比契毛入

屌你班仆街咪撚搞鳩人地呀

強尼：係呀 係你入到十強呀

benben廿強表演入面仲係no.1

十強已證實B1組內幕
民賤蜞條臭閪做開仆街野
KLau做民賤聯女婿唔該分化下啲藍絲啦

怨弟

螞蟻隔離呀

呢件唔意外

點都好過叫龍蝦

睇Benben ig先知佢d兄弟姊妹全部都係藝術家好勁

似法國賭神皮亞卡箱

龍蝦黨assembly

唔緊要
benben就畀我哽左佢啦

3個都表白

呢招真係高

你有處女情意結?
應該要去醫院搵女朋友

好開心咁多人屌我
證明大家真心對cloud好
我會反省我既言行

珍

最癲既係明知固定gay都好鐘意佢

講呢啲 準備又跌手機

全家人都好屈機

Zeno幾高？

產房

屌比你講一講，真係有啲似

唔知聽日IG Follower 會唔會過到7000心理關口

唔緊要
起碼Klau係處

Cy一round入到top5真係癲

waiwai雲左黨

Feel到大枇風向撚進場 今次爆璇 下次到Ben 好快到牙cloud

有咩聽

virgin 車厘子

因為Ben夠cute cute 身高無所謂

聽日起身check下個數先
好奇連登力量

決賽係直播？

係呀

笑L死

應該係

Yes

家姐細妹畫畫 ben就跳舞
佢細佬係玩唱歌好癲

龍蝦黨報到
End pose夠膽死托眼鏡笑左

望住個喊包樣真係搞唔掂

暫時去到6663

cloud根本冇位入

🍒🍒🍒🍒🍒

細佬會唔會參加造星4

去深圳有補處女膜手術

唔怕啦 大局已定

唔好下下都精蟲上腦咁 雖然你個名都表示左一切

仲有個細佬玩扭計骰

佢呢下真係

龍蝦個名先襯cy個風格

咁你係咪今晚打老虎先

冇野啦自膠直播先知冠軍

佢贏咗個迷惘樣最好笑

嗱timo哥 唔好撚串
雪返自己三頭六個月 就翻到生架喇

連登唔等於啲咩 出面傳下傳下就堅

推推推
KP仲要話揾民賤蜞拍戲 收硬皮呀

可唔可以當ben扭計骰咁玩

諗起manson玩搖搖

同埋性格勁好勁sweet

Dancer民選票byebye

唔通決賽就係呢個IDEA

「好鍾意固定，點解通常咁好嘅仔都係基」

珍
但我唔介意，會繼續愛佢

唔知練完舞未，可能係10強Team Dance？
仲等緊說好嘅Live

落選9毛自己開緊

我想問下星期一會播咩 十強？ 咁總決會有幾多個表演

但有人話黃

但問題係
Timo偷銀包
十強野外流出
源頭就係lihkg

救命
不過佢9下9下咁反而幾吸引人
利申身邊有阿姨因為佢成日呆呆下嘟起個嘴咁而中意佢

合理 CY 認真唱係幾好

好可愛

其實又唔靚仔 又唔唱得
跳又唔係好吸引 性格又差
算把啦！

下星期冇嘢播 直接決賽

無啦
一個星期無得睇再播final

靜靜地贏 唔好咁張揚

新節目
決賽26號Live

我都愛呀，基都愛！

細妹好正

侵粉黎

我Ben

而家做梁振英老婆好馨香咩
憎CY就話姐 鍾意佢都咁叫

alina就話藍
公平咩

係wor我都唔記得12點會開live
應該係練緊team dance啦

咁快完

有冇人睇咗預告
Cloud下round唱嗰首歌叫咩名
好熟 想搵返

佢個髮型...

求confirm
身為連登侵粉
我好有需要知

11月尾錄

盡力呼吸

圖已save
我見猶憐，好想攬住佢

old new s

出隻黃歌扮下黃

屋企有隻公仔就當

三票都算好
樓上個隊連自己友都無投

佢間房有美國旗同侵侵公仔

唔撚係掛

搵人幫佢pin 返圖？被屈藍都幾慘

記得好似佢係放咗啲侵公仔同美國國旗？

一晚多左2000

冇架啦dancer 票選一定係雲贏

牙June原來讀hku

5個人得4票

放咩都唔係架啦講真

佢間房有侵figure同美國國旗

支持我Y

跟住應該有人會post「報應」個張圖
之後下面就會有人反駁
又進入無限loop

呢張好cute

謝謝

點解會吹奏689
佢係唱歌好聽 但上台on9咁
佢進步左啲咩呢

頂你唔講唔覺
嗰時咁大隻嘅

叫KP投飽你啦

龍蝦黨條龍己經排到去太子地鐵站

cute到

loop 到決賽都未完

下次可以gel起d先

牙cloud收埋收埋 但決賽都係要比人搵到人生污點

你講先留意到佢

CY真心呆 唔𠹌係扮

懷疑好快就有人問

節目方面聽日就全部完結
個話題都未完

2019年平衡時空用微博
咁都撐得落？

呢個係咩投票嚟

其實都無話爆唔爆
佢一直有用但無人po啫
上年發生咁多事
佢仲可以po咁多嘢
有啲頂佢唔順

開始世界大戰

橙

好cute

咁岑寧兒都仲有用緊 咁岑寧兒係咪藍？

Cute到震
我哋終於可以揚眉吐氣啦

KP同9毛開Live了

CY呢

其實嗰三票點得嚟

佢有冇進步有乜所謂
係一開始已經唱得好聽
點解一定要進步？

我唔知
但alina一定黃

有無人問佢虐狗單野

老豆老母條仔

關唔關你事啊？咪咁變態啦

佢個wb無人睇都用

贏左無份開

可能仲練緊舞？K Lau都未蒲頭

愈Gay愈愛
咁就唔會有第二個女人
男人就冇所謂啦 反正爭唔贏

好似俾錢入去睇先有得投

佢仲有個唔戴bra嘅妹

根本唔可以用微博就等於藍
對佢哋尼講可能只係多個社交平台去推廣自己
咁係咪牙Ben又係藍，佢去埋支那參加比賽wor
根本護旗個啲levels （支涓）先係藍

偏撚心到
仲要一直氹細路

上round foul左果D都冇開live 明明之前都有

目測170

話說欣宜同牙醫兩姊妹做評判幾公道
而陳柏宇真係幾9upper feel

Cy pre round熱身 第二round已經入左五強

見到牙June

你試下將呢段說話po出公海

你準備單機都得

陳柏宇直頭廢話勁多，一早要out

前幾個po先見到有個龍蝦黨話憎cy既人睇唔到佢進步
跟住依家又有人話佢唔使進步

陳柏宇都仲有point
火火先係真正9upper

佢3round都係呢啲水準喎
表演冇表情

點解cy仲未開live

問過阿lo 未？

Kp live 撐 鳩毛

公海係邊

公海就算啦 之前杜汶澤都被人屌

咪撚捧殺cy呀

Hea到live都懶開

牙雲唔好唱呢首好唔好……
睇多次預告 唔係好carry到喎

我地龍蝦黨包容不同聲音

佢鍾意點睇咪由佢 個個觀眾睇嘅都唔一樣㗎啦

老老豆豆
上年香港根本冇咩job
啲經理人都要佢哋玩吓wb R大陸job
但奶共一定係死罪

護旗手一律追擊

Cy老婆新po 留名

用微博推廣自己 -> 即係吸大陸FANS啦

我特登去Fact Check
應該係本人 但用得好疏
今年全年得4個po 無致敬過
（ 我無ac睇唔返上年嘅po）
1個係生日提示（微博自己出？）
1個係Repost Video
其餘係相加好普通嘅caption

我覺得可以原諒
但當然希望佢唔好再用啦
利申 迷璇

最近屌緊serrini用微博

等緊

上個post係咪有人問雲雲果首咩歌

龍門任搬
鍾意佢既人就會好鍾意囉
但真心唔明佢邊度吸引
天然呆又唔算

cloud聽日好似好屈幾

公海→ lihkg→公海→lihkg
公海等於lihkg

佢好似次次高音都reach到 但hold唔到

諗唔到有咩藝人唔被人屌

係咪睇緊同一個節目

邊度有預告可以翻睇

啲人話契豆好charm我都唔撚明

Cloud> mischa> dancer> ben >CY=Klau (真黃+廣東歌加油）

求解答
今晚klau首歌個97k點解諗左成晚

洗白大會

牙醫無呀 評得咁好

上年97號

好煩 呢D靜靜地就冇人記得嫁啦
咁樣好嬲好嬲出黎澄清 好咩

連登係孤島嚟

但kp朵都臭咗

又繁體又冇護旗又冇去參加內地節目
大把人嚴重過佢又唔見其他人狙擊

Ben > all

我惟一諗到Sing Sing有個奇怪位就係第一round佢暗票係投Kira

屌 靜啦 等一排 d人就唔會講架啦

真心 覺得都幾刺耳……
同岑寧兒拍埋 完全唔掂……
呢首難度本身都高

所以咪變咗圍爐大會

阿Lo我真係唔識講
不過我估佢好長氣 好多內容 無論係mean定係有人性既
都好多野因為時間關係cut走左

i.e. Manson嗰次佢應該有同Manson語重心腸咁講揀錯歌
今日呢集又似插左Timo好多刀

聽台灣 吳卓源。識貨

下面個張我以為係契毛

中上，但樣靚搭救
雖然我麻麻地佢呢款樣，好似老老地咁

mcm

KP自己都黑化咗
仲想幫人洗白

乜都大陸夜場

係咪因為聽日到爆璇呀？

Live係點先留到言架

唔怪之得咁熟
Viu嘅主題曲嚟

Cloud b好有taste，從佢聽嘅歌就知

其實我覺得kiki係真八婆+藍家庭
但佢自己黃底

黃底同八婆無咩衝突

ben > cloud > mischa
其他由佢

其實吸大陸fans有咩問題
唔係為賺人仔而走去護旗奶到好肉酸嘅話
覺得冇乜問題

打手吹到人隱世歌王咁真係勁誇張
都係對佢冇咩好感 最多笑下佢啲動作

上年佢97號
No.97 KLau

紅唔起咁靚仔

一個月人工

都係氹下細路啫
成班comment一齊氹下呵下
鳩毛就會開心番

都唔係
都算唔少人識喎 拍入住係幫佢增加唔少人氣

下 鍾意佢既人都係鍾意佢呢個「特質」姐
咁總有人欣賞 都有觀眾唔鍾意架

prove？

佢解釋得好清楚點解要投佢喎 你要唔要重溫下

應該冇乜公司夠膽用佢啦

有用咩 今晚有段獨白俾佢洗白 又係度賴黎賴去話之前個d表演自己唔擅長
但自己既solo表演我又睇唔到十年舞藝應有既野

不停洗白 又唔比comment

佢男朋友咩樣

個feel 係老屎忽教訓人咁
可能佢真係好多經驗
但其實佢嗰套舊架啦
唔多啱用

Ben>璇>cloud

佢有解釋
因為爆璇經驗豐富啲
出咗局都照顧到自己
覺得合理 我玩都會投最勁

咁comment個啲係咩人先得

重演馬拉妹我哋係咩色

陳伯係認真撚

吹奏到反感
唔吹奏都還好
係唱得唔差

有咩問題？佢有自由揀
想foul走個勁嘅對手好正路

佢成日去台灣添

定係其他十強啲公司嘅pr開始發功
投票來了

睇CY live大家一齊去捧場

真心覺得吹大左
定係有打手帶緊風向
尋日無啦啦開始有人吹奏佢
未出場已經話十強投佢
誇左啲喎

呢招幾醒 投個一定唔會foul嘅

其實之前都有d位唔穩
但呢度講到佢天籟咁

係因為聽日開始投票

璇璇

兩條友加埋先得1000人睇
Manson點幾鐘單拖都多二千幾人睇

岩岩睇左佢個live, 牙旋hea 佢

睇到既PR諗下點promote自己藝人好過啦而家呢個時勢算易上位架喇 香港娛樂圈大執位緊

尋日先有巴打話夜晚好多pr
即刻見識到

Ben>Cloud>璇

未必pr既 總有人鍾意有人唔鍾意

陳伯係認真撚
睇番前年叱咤就知乜事

龍蝦黨創黨會員

杜汶澤FB新post唔知想點...........好分化feel

如果係tvb主題曲就準備被狙擊

你都識講唔同人講

我由pre round就幾鍾意佢 不過佢地真係吹到香港樂壇唯一曙光咁

咪係 鍾意cy就pr
鍾意鳩毛就話姐

訓左喇 cy

咁係呢個節目入面佢係真係隱世喎
暫時除咗mischa有邊個唱得贏佢

依首好難唱...

哇屌睇返KP同契毛其實好似
Pre Round都覺得KP好有才華好好笑
點知越睇越唔對路

唉幫佢推一下啦

好似仲排緊舞

睇埋聽日表演再講 支持CY都係咁話

盲目吹奏會令我有少少反感
係唔差嘅 但又唔係真係話勁好聽呀 會聽多幾次嗰啲
牙雲唱嗰首盡力呼吸真係幾唔掂下 但台型係有
反而misha真係靚聲
真係算天籟

支涓二百人都冇

我諗係佢哋follow嘅人 個個都撐鳩毛
叫佢加油

趕住聽日一朝買份蘋果數廣告

.......港豬啦 真係repost下新聞都無
日日出街食玩casting
女權黑白相又即刻po

不過咩底都好都係臭閪

真一開始個個都讚kp 屌二汶亂foul人

認真唔知 佢做過歌手?

鍾意陳伯都屌唔緊點解咁多大道理

狙擊條大陸仔呀

所以咪唔應該揀啲咁高難度
真係好多音都就嚟走咁濟

雲囉
不過D男真係無個唱得 得KM

佢係黃喎，但同意應該高調唱返隻黃歌平一平反先

係 歌影視都大量新人上位 正到

似係cy啲打手 得佢仲未比人屌

咁佢都真係威脅到好多人

D人對佢既感覺一係0分一係100分
覺得佢值100分個d係咁吹 但覺得佢0分個d睇見更加唔鍾意

有爆璇都有300 一無好似得番百幾

但我都唔鐘意佢雖然佢成功踢走鳩毛

啲Pr係咁帶風向
要保持頭腦清晰
投票都係睇埋決賽先算

支娟咁都有200
袁彌昌們

個節目播咗咁耐
要迷璇一早迷哂
點會無哂民選票 放出嚟嗰個諗太多

KP係咪藍

中哂

咁KP真係有才華架喎

佢有唱功但我聽完轉頭就唔記得把聲係點
同埋次次都有啲唔穩

估唔到timo咁就洗白左

好多人中間頂唔順退左黨

一講CY就有負評
試下

上幾個post都有人講到Misha零瑕疵，我笑而不語 雖然都係好聽嘅，可loop

所以龍蝦黨成員都好節制，要捧殺嗰啲就

Viu邊有版權比佢哋唱

2019年7月

點呀，又要我小鳩器再提佢唔聽林2呀嘛！

利申： 我冇話唔投could b

咁聲樂同家燕媽媽 始終有差距
不過有potential就ok啦
呢啲嘢揾老師執到嘅

憎佢個啲咪係到捧殺緊
同mc鬥已經離譜
仲有個話淨係差過陳奕迅張敬軒

似佢作風

講者無心聽者有意

撐佢既點會咁講呀 成班on9就係度話人打手

瞓咗無睇

生完之後變咗育兒kol

已經有人講定cloud唱得唔係咁穩

尋晚未出場已經吹奏緊

有冇人覺得王妃好似睇緊193唱大懶堂咁
唱得無問題
但成身都軟嘅無力嘅

係到

認同後面唔穩
但係唱得好時真係好聽

二汶似乎冇咩幫到佢執
唱到semi final都可以咁樣成日有音就嚟走
佢係應該真係學下唱歌 點樣用氣先hold到啲高音
盡力呼吸完全露底

有咩 邊個改左觀
btw班長入左去 塊面長到影唔哂 笑死

都同古惑仔一齊開下演唱會
同埋佢係亞洲星光大道主持人
絲打好細？

你死了

今個星期佢集集都喊 一係就係咪都肉緊咁
我覺得over左
同埋唔知係咪已經拍到凌晨定點
佢個樣殘左勁多

無可能 問過Youtube facebook班人未

真心撐定捧殺都唔識分嘅
建議唔好上咁多連登
會有好多野都睇唔明
去babykingdom啦

你又龍蝦黨又話cy有打手 想點

sorry，冇白到
同一句說話，你講既語氣嘴臉都會唔同
呀左都亂講野，又唔見佢出事？
人既問題
唔好再賴viu剪接，自己攞黎

跟住就話judge 其他人既剪接 cut左去cloud度

咁劇透咗都幾日啦 都知道佢會對鳩毛

話實投cloud點解又唔係打手
利申會佢地二揀一

d manson打手吹奏得仲誇張 唱得唔好都大把藉口兜
利申:對manson幾有好感

好撚得意真係好鳩

求下捧殺組放過cy
Cy只係一個中意唱歌既普通人
爭123果啲你地慢慢鬥飽佢
我依家淨係想loop返佢啲歌

去左睇193 笑到仆街

其實造星3大部分人都食老本
點教到咁多

預告嗰幾句根本係唔穩
呢個係事實喎 除非佢個預告有tune咗
聽咗岑寧兒原版就知有咩唔同

睇下有d fans真係惡到呢

穩世歌王都唔識

Facebook c9 追擊timo 得仲落力過連登

一早爆個消息出來之後大眾已經消化左個消息
例如Ben Manson Zeno個D個微博 大眾一早知已經消化左仲接受埋
但最後一集前先爆Dancer用開微博
大眾未咁快消化完個消息就開始投票
爆上lihkg果位好識揀時機

頭先viu既剪接明顯係幫佢幫到出晒
突出佢好大壓力同開始轉變心態

原來天星銀行係支那屌米野
係咪返支那做superstar

我愛193 33豬

689佢後半段屌閪舞睇到我好撚想笑

邊度白咗？
啲鳩毛？

問題係佢個人都未出黎就吹到好勁好勁
利申 唔憎佢 至多唔識欣賞姐

見佢地個個講學到好多野嘛
諗住導師點都會幫手執下

佢唔隱佢啲呆樣都一直好多人講

我實投硬dancer

33

上連登唔使節制 我等陣屌埋kimman

依家先知？

琴晚好似係爆十強條友話cy係今round嘅表演入面top 3
加上斬殺timo buff

唔小心負皮左 其實我想正皮的
永遠支持193

我支持CY㗎喎佢係唱得正
最慘就係唱出力好有力
但下巴對落開始就無晒力

因為尋晚0015就有宣傳片睇 CY把聲全程墊底

之前見有人話好過陳奕迅

一支那野
二 虛擬銀行一定唔用

就快覺得香港人要求啲藝人出去勇武先叫黃
一日香港人未養得起哂班表態嘅藝人
我覺得佢哋唔表態都情有可願
寫信比手足做多啲實事支持好過日日狙撃啦
支持本土娛樂圈先係可以防止到香港赤化
如果我哋養得起班本土藝人一定有更多人願意表態

唔鬧得條廢鳩cy㗎呢度
大把人衝出黎鬧你㗎會

話鬥mc真係捧殺
啲打手收斂下

珍
我哋與世無爭

又黃又侵粉，咁都被屈藍好L慘，身為愛侵力幫佢推下

巴打係咪淨係唔屌CY?

屌 下巴對落無力係193 signature

今日睇CY個預告都覺得好麻麻
出到嚟又ok wor
可能cloud cloud都一樣

又要回帶
33真係好正

佢不嬲都唔係知情人士

佢一開始唱un嗰幾吓我就諗起193

唱想念個次好聽

對黃嘅要求極高

唔知係邊一邊嘅打手就真 玩捧殺

冇得咁比 咁CY拍埋老蕭度都係差
唔通下下要Klau咁自己作咩
佢地多數新人/素人黎 包容下

Cloud singsing live!!

Virtual bank 除左奶共渣打全部紅底

不鬥黃
依家先知Team b 先多黃

陳伯話牙毛唔適合唱歌好中肯喎

Timo好似係黃嘅

補完處女膜都改變唔到俾人食過唔係處女嘅事實
你想屌處女 定屌有處女膜嘅女

有埋其他人反應嗰段先好笑

學識點去做一啲唔識嘅item就有嘅
on stage嗰d都提點到下
但係話要focus去某個人嘅technique
邊有時間呀

想 我都好想好似中左頭獎

過埋今晚，佢連丁點存在感都無埋呀
陰公

我開頭以為同啲虛擬保險一樣係本土/外資野
點知屌你老味支那野黎，見啲人仲話登記拎迎新奬賞，咪啫係親手送資料俾中共

我啱啱聽左原版 覺得cloud好啲

俾機會佢地試多啲野 好似牙Ben cloud mi咁

CLOUD B開LIVE!!!

唔改Title嘅都仲有個名嘅

係呀講緊吹得太誇張啫
咁又未去到憎佢

衣櫃外嘅人
你唔明我哋有幾想有機會出櫃㗎啦

無人屌佢藍喎

我明呀
但個個講到好撚勁咁 又天籟
真係有啲驚訝
事實上牙雲又真係唔算穩 但揀呢首個勇氣係可加

火火同牙芝係咁笑佢

好中
就係193咁
我就係中意佢哋嘅鳩

太多人 應該唔可以個個都仔細教

Lin please

豆其實都黃

cy終於入live 點先留到言

哇 巴打睇嚟真係好迷牙雲喎……

佢一時真一時9up 其實佢先識玩
仲係好記得佢講過Tony會出場

鳩黃

都有紅色投資者ga! 只係佔股較少

樂仔可唔可以改埋個title
唔想益佢

佢賽前嘅目標： 唔洗比人恥笑
一開嘴全場：

準備訓先講

收皮啦klau 將幾隻英文歌夾埋一齊再改d詞就叫自己作？

決賽個日先投

彭導同條毛,吃藥、k lau開live

係咁嫁啦 頭先CY都係咁 平常心面對

睇牙cloud

你好中point

Of course

係囉，我就係鍾意cy鳩下鳩下

KLau CY係KP Timo個live啦

即入

我就ben for sure
無嘢好諗

之前彭秀慧foul左阿左 我屌到佢仆街

最癲係王妃其實好撚難唱
唔出力都唱到咁
真係好屈機

KP日日都開live

sing sing個live即刻多左100人

D詞唔係佢自己寫?
車厘子又係抄邊首 我唔係講緊頭先果首佢原創wo

個live有CY但又有timo搞到好想睇又好唔想睇

屌唔俾人comment勁小圈子

Sing sing

agree

跟得B team多

算啦 俾comment啲人又去洗版無咩意思

啲人講到咁都係好一般，可以睇下dancer係希望之星唱王妃，再睇上季JJ唱王妃就知cy有幾穩

等CY自己開再入 佢哋搞緊

但又見到有人comment架喎
why

其實佢係點樣set
咩人先comment到

牙cloud 開演唱會
星星伴舞

雲姨同gakki一樣唔識自拍

係咪你自己問題

大懶堂首歌本身個feel都9fingfing咁
王妃我真係唔撚知點解可以fing到咁但唱出嚟又有力

頂 睇邊度好

龍蝦黨入CY喇
BTW 就嚟7000了

Tony會出場 TL踢館 阿妹退居幕後

下下又唔係頭先個首即係點
剩改詞又同唔到原唱比咩

你up mud 9

牙cloud：壞過凱婷

Dllm嗰陣睇到我笑撚到傻

佢pre round個9樣同而家好大分別喎，計唱歌的表演呢round我鍾意睇佢多過黃劍文

好嘢見到終於有新topic鬧交

造星post返晒嚟 全靠cy

少尷

牙cloud 好pure 好true

好似皮膚差左

呢個場好冷漠

聽日10k在望

Sing sing同cloud應該真係好friend
叫到佢開live 仲咁多嘢講

kimman我都有期待，但佢呢次啲高音真係唔掂，同埋編曲改得唔好聽

決定睇雲雲 唔睇team b了

見到kp咁偏心cy搞到我仲憎cy

今次勁撚多嘢講

雲好決絕咁話唔要牙Ben

D 女人咁架啦
應該間房好亂

第一round女團好似關係唔差

阿左 阿cloud 劍文 ：am I a joke to you?

係你up mud 9
話klau下下自己原創又話唔係講頭先果首

cy示曬愛咁喎，為咗唔令kp失望

佢驚男友嬲佢同ben frd

Bye Ben

因為得2條友 雲雲好正

牙Cloud咁夜未訓

唔係點對得住男朋友仔

CY同k lau排完舞
話決賽有驚喜

Ben心有所屬!!!!

牙cloud似係等緊牙ben做嘢

Cloud: Ben心有所屬，個個一定唔係我

好搞笑 牙cloud 講愛情果陣 好小學雞

Kp喊到崩潰 cy獲認證係佢心肝椗

有料爆

我愛顧固嘅熱誠，無論佢係咪基都冇所謂
雖然由腐女嚟講冇所謂好似冇咩說服力

睇死ViuTV又係排《前傳》

cloud又講多次ben心有所屬到底係邊個
cloud:我同ben冇觸電 靜電都冇

佛系CY同準備成佛嘅龍蝦

作詞唔係自己作 係咪要全首一手搞哂先可以叫作?
咁講車厘子囉 曲都係佢作 咁係抄邊首 你答到我未

睇住龍蝦fans衝出黎咬你呀

雲雲太好

但佢地有冇ac 如果有 你地加密黎都冇用

牙雲好好笑

一定係男朋友呷醋

佢之後話佢9up

冇關係，仍然會從一而終all in璇璇
我欣賞嘅係璇璇嘅實力同毅力

ben ben:哎吔！

反璇又輸

剩改詞叫原創
咁mr.都唔叫抄歌啦
無聽過佢其他歌
見到有人話將d幾隻歌撈埋一齊叫原創覺得好笑姐
原創改篇都未識分

Cloud個look都幾娘, 但好QQ

見到你地狂讚CY
搞到我好大期望
聽完老實講好失望
可能我聽慣原唱live version
覺得爭好遠 無論係駕馭舞台嘅能力 同唱歌個水準

不過overall我覺得唱依首歌唔炒車
已經唔錯
同埋我都明CY個賣點係咩嘅
我覺得佢依個裝扮同性格岩唱皮囊多啲

想睇牙雲睡褲

LM

仆街留錯post

其實佢係有出力但個樣太呆睇唔出定係佢真係未出力都唱到咁
分唔到

好驚呀已經有三個負評

有冇人睇緊cloud live，佢爆ben心有所屬

今晚佢講嘢好正常，感覺仲幾大方
我覺得佢唱得好聽到我呆咗，但家人話覺得係正常水準
可能係添毛太難聽

牙雲又想走

佢個樣成個道友
成日都好似未上電咁

咩啊 你仲係唔答我車厘子
我究竟幾時有講佢頭先果首係原創 追下post啦大佬
你柒左就咪咁大聲啦
我講緊Klau係比賽有唱過自己作既歌 pre round唱左車厘子
咁你答我車厘子未 問你第3次

牙cloud live view 數輸左俾鳩毛

用老蕭同佢比會唔會有少少侮辱老蕭？

花心蘿蔔？

佢地咁多條友 冇得比

牙cloud 劇透左自己有男友

岩岩一個人講有千幾

皮囊佢唱到chrous咩

一早講過啦

CLOUD: 我天生麗質，點會冇男朋友

貼返啱先
LM

未撚聽過咪未撚聽過
好心你柒左就咪咁大聲就真
下下自己作變撚左pre round 唱過自己作

幾好 追追下有Stephy睇

搵我？

黃加侵粉

相都po過啦

會
聽慣原唱 寵慣左隻耳

咪po咗佢同男朋友張相

我係龍蝦黨都覺得唔好意思

留意番
我係講緊佢個裝扮同吊兒郎當嘅性格
唱就 唔知啦

我可以做情夫

viutv出咗兩次cy表演嘅片 ben都有 viu純粹覺得正?

家瑜more

咩啊 究竟我邊句講頭先佢果首係原創
你quote出黎睇下啦大佬
咪撚屈我啦 車厘子又答唔到

不嬲全部表演都有upload電視版同純表演版

笑左

睇CLOUD個LIVE好感度又高左

應該係reaction好睇嗰啲就出

其實你係咪睇錯左
"下下要xx咁自己作"
"要xx咁下下自己作"
2句唔同意思wo
唔識中文唔好柒啦大佬

佢同阿左根本同一type人嚟

點解叫689

牙雲d角度

cloud話同ben靜電都冇個下好笑

Cloud live :我同ben觸電！？無可能阿，靜電都無可能
Rip ben

YouTube唔係全部都有架！

全部都係壞過凱婷

CY

同黃欣欣fd
同支娟fd

老了 用開2014嗰套 表示聽唔明依家啲人講嘅黃藍究竟係咩意思

同時出埋去既王宗堯一樣比人諸多挑剔

ben有我呀
驚再講會畀呢度迷BEN黨打死

所以？

oh
sor
因為我見我loop開嘅都有

cloud嗰filter

雲雲話佢唱得mama

牙Cloud話自己聽日唱得麻麻

牙雲話自己唱得唔係幾好

KP嬲你地話佢似我是歌手的觀眾

比定心理準備

明明b4 創造咁高
點解女人觀自狂出黎炒左

未追星12 之前team dance都係跳前傳？

好撚慘 比人告緊暴動都比人話

佢因為呢樣野平反左有十分鐘

kp 狂屌網友話佢over react

咁就嬲咁小氣

Singsing成日講ben 有咩居心

CLOUD call out 1v1 battle...
痴撚線
成日串BENBEN

Ben係咁被提起

佢係咪有情緒問題

因為佢組組的參與度太高了
太辛苦了

如果牙cloud 同馬拉karen 調位應該出到更正既表演

佢叫Alina做lin lin

舞台劇既人大情大性

咩個佢條仔

佢係老母心態

咁要講返句

仆街！

都話佢更年期咯

十足十中學個陣畀人傳緋聞個D係咁抽水

黃被人屈藍，黃到金被人話唔夠黃

但如果雲雲入左Team B應該好快收左皮

Alina都自抽I am the Lin

話左記仇老女人

夠ko 卡文咪得

佢唔係打楊0咩

屌 你講起又覺得好似
2隻小學雞 幾正

其實阿cloud 嗰陣見到得3票會唔會唔開心

咁佢係似

陰公 佢真係辛苦

平反左成個禮拜

皮已正

一個對自己有要求嘅表演者
一定唔滿意啦……
佢首盡力呼吸真係……聽到我都想盡力呼吸
牙雲對自己有要求 一定覺得麻麻
聽預告嗰幾句都知

到佢虐狗單野爆出黎佢要平反幾多日

其實kp直頭係憎香港觀眾

Kp 同 klau 都有mon 連登

勁想佢做我細佬

咁撞正timing好 ViuTV之前都好多好節目
但可能都比唔上依家出既一個普通節目

佢係誇張過呀

虐狗？more

咁撚多post 點mon 呀
睇得哂 我寫個服字

好似係呢個post 頭幾頁

認同 所以佢地先咁嬲

174個post比你mon

Who

講真以為K Lau退賽
邊緣到...

Klau好難冇啦
彭導似係果D無意中上左去睇
見到講佢 就會好上心成日睇

I love Klau

睇返星一星二 d view 數因為星三而上升

佢有時d尖叫唔知叫乜春 好嘈

愈睇愈鍾意牙雲

今年唔劇透真係會好surprise

今日晏晝呢度講Error遊 都成班去左睇

四十強全勝吹奏到佢好勁
之後三十強就失手

睇多幾次CY嘅表演，法國越睇越型 認真好撚正

我信好多參賽者都有mon

搵到
嘩 仆街黎

牙Cloud走左 viewer少左一半

唔劇透嘅話manson被foul肯定暴動成個禮拜

佢要走了

少少評CY
唱得好過預告嘅感覺，留意咗一排，預告好似一直都mix得唔係咁好，之後youtube版又係好過出街版

但就係唱到首歌咁解，可能係全民造星個節目少唱歌人，但真係冇必要吹大佢唱功，其實《王妃》本身只係中上難度嘅歌，考嘅係先天機能多，CY版本仲要將幾個難度位Cut哂，無咆哮音無嘶叫嘅《王妃》其實好多人都可以唱得幾好，所以出嚟嘅效果就係一個字，平。同一首歌，其實Dancer喺台灣都唱過，雖然佢都有瑕疵，但演唱上技巧同鋪排都多好多

聽埋pre-round嘅《缺》，CY弱高音好差，轉換同節奏感都唔好，我諗佢唱側田嗰類力量型嘅歌會發揮得唔錯，但對一啲需多啲細節同技巧嘅歌，就唔係好得，所以唔好吹得太大會好啲

另外就係阿雲，作為迷雲黨，預告睇畫面完全係final boss feel，但聽都係有啲擔心

一來yoyo版嘅《盡力呼吸》係一首超高難度嘅歌，比《王妃》仲要難好多好多，全程弱高音，真假音不停轉換，技巧之外仲需要一種境界（同豬突之前唱嘅《破曉》相似），就算係岑靈兒本人唱Live通常都係半炒狀態聽預告阿雲把聲都有啲緊希望都係預告音質down grade嘅問題啦

應該預左 好似話買飛入場先可以投

sing sing好好

想知佢點睇人講佢暗黑兵法

穩世歌王支持區

正常

其實星一姜濤個時紅到成個香港都識 但星三好似未有

KP俾人屌左成個星期先嬲咪算係咁咁都叫小器

係啱啱睇佢同cloud開live 佢好大姐姐feel

咁就繼續話彭秀慧呢個老女人表情誇張好似我是歌手嘅觀眾啦

小妍算唔算全港都識

小妍？

魔樂師

賭j嗰位巴打輸左仲可以揀抄造星post

佢唔要我要

屌秒殺左添

笑到

係fb睇番型

無成個啦 最多3分1後尾拎多左獎先再多人識

Cloud對住Sing Sing 好俏皮

真心覺得唔應該foul佢 佢把聲唱歌一定會有市場
香港冇呢把聲

痴線情緒病女人

點止一個星期

TeamB互相洗白大會

上星期回覆左
佢話佢地好frd
不過有人唔鍾意人指導，佢唯有旁觀便好
應該係講緊candy karen

笑左，諗諗下又真係有d似

Btw,佢ig live定係邊到講？

佢仲要全程都un得99下啲動作又奇奇怪怪，
個樣又呆下呆下咁
不過唱得真係幾好，
成個performance睇落又莫名其妙有吸引力
令人好有記憶

本身我最鍾意嘅女參賽者係佢foul佢嗰日我好嬲 佢明明好過好多二十強嘅人

我兩年後先識姜

Sorry我接收左了

好想A4女團合體第一round根本唔應該輸

係 幾鐘意佢
如果開女團佢應該係隊長 Lokman果個位

有冇cloud既預告睇?

可能cy表演完佢先敢出嚟嬲

佢高爭鞋嗰句show腿我大笑咗

A4 同 b4 踢走 karen 同支涓
8個女仔 應該幾正

我都覺得佢好適合女團
人品性格好 表演風格又好

KLau上年已經係大哥哥feel啦

有無圖

或者佢為左cy 出黎吸嬲

保送契仔一round推到上神台

Timo其實依家呢個live講野都好正常
希望佢地唔好再衝出黎洗白

除咗老蕭真係未見過人唱王妃可以咁輕鬆 佢內功真係好深厚
贏完仲好撚chill咁叫彭導安慰timo

從來無醒過

其實而家係咪應驗緊嗰句
呢種鳩下鳩下
D人一係10分鍾意 一係0分
唔會有人比1-9分

記住bteam 既怒射公主係一首反極權既歌
參與其中既人我唔再屌

誠信一件事啦
一team有人做老鼠屎想捉鬼好正常
出賣得一次點知有無下次
今次無鑊，點知下次有無鑊

佢唔認真捉其他人又有樣學樣je

呢首根本岑靈兒live都唱唔到，難到癡撚線

Cloud係正，同埋每round都有野睇
689係突然彈出

佢地都話好鐘意呢個item

訓左係kp 後面

Pp我不想努力了

原來Kay lau係前男子組合成員
Dancer同will而家間公司

唔好煩到人啦

所以飛起左kiki

有message都要首先有好唱功先得㗎

咪就係
再咁記仇下一個狙擊埋佢

佢地大把幕後成日都爆響口嫁啦 都唔係第1次
係呢下特別大反應姐

cloud cloud根本越級挑戰

丁悅同will 上唔到大場面
如果擺左或wai wai 出到個主音會震撼好多

啱啱先望到條柒頭又開左狙擊post

丁滿嗰場真係搞唔掂
其他都還好

CY首王妃cut哂啲難度位，有咩好吹？

Kp 指令 ig live crossover

B team 睇到好亂 玩人鏈live

但慧慧唔係公主

慧慧去邊？

CY: 屌你老味臭閪又贏

其實Manson都係，預告比出街版再難聽好多，Youtube版再好少少

可能預告啲聲未mix好

KP:唔好judge我的感情

龍蝦黨KP同klau即刻明

唔知 我都等緊 仲有劍文

KP唔俾CY粉絲做龍蝦黨

cy知道左自己啲fans叫龍蝦黨
kp即刻叫佢唔好啦 cy問點解 kp唔答佢 話總之唔好啦

彭導:唔準

同wai wai開就:唔得閒

睇wai wai first

KP好L燥龍蝦黨個名
CY: 點解ge

CY 跟 Kimman
K Lau 跟 Wai Wa
KP 跟 Timo

KP: 唔好啦！你唔好問咩係龍蝦黨啦！

龍蝦係好食

唔俾講政治

Wai wai 做 will 個位
左爆落丁悅個位

總之唔好啦！

睇慧慧入邊個人的live

老實講，而家阿雲預告個版，唔算差過Youtube 上面yoyo啲live版

比起呢首嘢，王妃算係好易唱

Sheshe

想睇cy但係唔想見到kp

不過都睇得出KP被2汶投入多好多真感情

屌 waiwai變左Odiu 嚇撚死人咩

KP同契仔開live開心到

點解

Kp 係憎網民

個名咁政治

我live唱過yoyo覺得幾好
可能我嗰次好彩

真，果兩個就叫契豆契毛
由頭保到落尾果個就冇野

被Odiu亂入

還我Waiwai

KP個樣出晒水

Cy唔明？

佢哋好似簽咗約參賽期間唔可以講政治

KP係唔gur網民反team B
初初未反team A佢喺ig J啲正評J得好爽皮

班長個口罩長到

Odiu霸左waiwai個live位 仲諗住有waiwai睇

班長個口罩塊面長到

真咩

嬲左
不過odiu 同 cy frd

Diu 無慧慧
聽日聽慧慧live

D comment係邊啲人可以留？

waiwai個夜鬼可能一陣又無端端live

頂 唔好啦 想訓

其實odi都無乜野
洗白啦

真心唔明有咩咁好兜 佢自己都認炒粉
老實講我聽到好尷 佢不嬲係唱得唔夠穩
只係唔忍心啲comment 屌到佢飛天
反而啲人似係引人屌manson先係咁屌評判又亂up
真係鍾意佢嘅好心出少句聲啦
利申:醉愛manson

唔好啦
聽日佢要唱歌

有人問KP係咪最中意CY
KP話真係唔係

扮啦

班長唔洗訓覺
去左timo度

KP對仔真愛

佔有慾好強

好似話班長住得好近
本身班長訓緊覺

最愛成個B3

有冇人去問點解你喊足全晚但CY贏timo輸一啲反應都無

我又真係覺得佢中意B3多啲
當然689都係契

慧慧係癲唔訓覺

有人話由CY ig有屋企人相嗰陣已經follow
是咪陣仔

Waiwai話陣間開

5點幾send reference出黎

正

班仔去左KP屋企
Friend到咁

果然

妖，又黎啦

waiwai左ponypollykarencandy: fuck you

KP對CY真係好似湊仔咁

waiwai唔講粗口嫁 咪屈佢

難怪慧慧會唔舒服

咁真係你好好彩我搵啲live全部都唱得好緊炒位都唔少

當然最好係E神男聲版

n皇一后

一句講曬個老女人記仇又小氣啦

好似住西貢

首王妃係唱俾KP聽

食仔

Waiwai live
有無左

姣婆守唔到寡

waiwai開波

一早話練舞

屌唔撚洗訓呀

Live 同YouTube唔同既 通常live係好聽啲同投入啲

痴線 咩岩岩先訓醒 waiwai過緊咩生活

估唔撚到689連龍蝦都get唔到

美國生活

只可以講慧慧喺節目付出太多

佢get到689但get唔到龍蝦

搞乜鬼
唔怪得病

689其實喺team B完全show唔到佢唱功

我就係嗰啲阿姨

不得了 深夜見到直接暴斃

wai wai live

勁大反應

【BL/Hehe】如果唔係你嘅話【Manson x Zeno】

而家先睇到，好正，宏哥，肥花，跪求 viu開戲比星三演

啱啱呢度有條友get唔到比人屌到仆街

叫佢地拍 放上youtube仲好 冇咁多限制

茶煲maker我聽到㗎

佢final又跳唱
唔知會跳咗乜鳩出嚟

茶煲maker可能視覺衝擊太大

佢好似搵左Klau幫手排舞？

Cy 今集真係唱得好，但點解叫龍蝦黨？

CY老婆

最衝擊係Timo句solo

咁講

waiwai auto translate:

689--->CY

基因很變態

屌那星waiwai咁夜先開live 想訓添

想睇返kp嬲

689威啦

左留言

佢哋係咪一個二個唔瞓覺㗎

丁左係咪準備亂入

我屌

有左嘅通頂都睇

仲有左丁
如果丁同karen 交換會唔會好d

Waiwai 話藍店不了
但waiwai 又唔同kp live

有啲嘢明啦

連登？

喂～

彭導唔show人咋

丁悅咁好丁 今晚唔駛訓

屌 左訓
我都想訓了

Waiwai 話岩岩訓醒不了

我要入龍蝦黨
但佢唔好再扮MK啦
做返毒撚就最好

其實係咪k lau 同kp轉數快
我哋喺度就話睇住d人認係老婆 當事人淨係向粉絲果方面諗 諗唔到係正常？

佢本身入Klau個live 比odiu搶左

應該係啦

689都get唔到就死啦
佢轉數唔明咩叫龍蝦都正常

waiwai又無J
做唔到男寵

睇返b4
Candy 左 wai 好夾
另外兩個好有個人特色

佢前幾日先比人叫完689 仲po story

固定b都有睇

應該得鳩毛唔敢上黎睇 同埋雲姨呢啲ig都唔玩既

講龍蝦黨係咪呢段入面

係讚美
應該係解作唱歌有穿透力

符合佢性格 鳩下鳩下咁

mon po嘅cy:
Hello! 我係你頭號打手
你好靚仔啊

佢地識左七八年

好似未分兩邊之前講嘅

Waiwai唔get龍蝦

雲B一路live一路嗌想完，要me time

龍蝦黨你前十都入唔到

係唱得差
有d 失望

你的眼光差了很多

係，呢段開頭

你地同我行開

你唔識欣賞毒撚可愛之處

唔知judas有冇mon 希望佢見到我哋支持佢

屌係我太老定係死廢老過氣太耐nobody give a fuck
直接睇圖就會明，唔該加埋入 Q&A
另外有圖慎入

應該係Waiwai Candy識左7,8年
尋日個live Candy講

真，我哋係真心支持佢

係粉紅同waiwai好早識

佢仲學singsing唱時代巨輪
Singsing有下都想劇透feel問Could準備果d野準備成點

入左去冇人理佢

雲雲唔洗準備啦 唱返Honey Bees既歌 唱左咁多年

唉爆璇cloud Carmen冇得三個入曬好唔開心

喂呀講還講

牙雲句野有聲

好撚好笑 彭秀慧好似老母教緊個三歲細路咁

今日先正式第一次J完成首honey bees

其實係度諗會唔會聽日喺佢地兩個對

9下9下咁樣贏條鳩毛成條街幾大快人心

KP一話唔鍾意，Live有條友即刻係咁話龍蝦黨個名唔尊重

叫梁粉會唔會易明啲

kp似真嬲

高 >>>>>>>>>>>>> everything

好大反應

咁改名叫陳粉

想知kp點講愛國kp

CY太美

唔好！！！你唔好問啦！唔好！

佢似係覺得麻煩啫

驚d 仔講錯野

其實咁認真做乜
KLAU聽到第一反應都係笑
之後先話龍蝦係唔好既

喺決賽之前 我地造星post要將龍蝦黨三隻字推上頭版

痴撚線 龍蝦都唔講得
香港就黎乜柒都唔俾講

你睇返上面條片 開頭20秒左右

聽到CY個天真嘅「點解嘅？」
都feel到講落去佢會出事

極度懷疑叫人咪講政治啲人係咪根本藍

最濕撚憎啲政治潔癖撚
聽嘅每首歌，睇嘅每個星，樣樣嘢都係政治啦屌

我覺得佢地三個都get唔到喎
可能純粹唔想再搞鳩cy個形象

其實kp係藍？

似唔想煩多啲

討厭政治一律當藍啦

下 唔會掛
咁同黑暴有計傾?

佢哋應該簽晒合約
kp英皇就更加啦

佢嬲唔係因為黃藍啦
佢作為導師驚搞大左個名會岀事姐

咁cy get唔到點計

又唔好咁屈人

師奶唔識上連登
上黎睇到大家想佢

未必係 佢可能有佢顧忌啦

kp想簽cy 未簽就已經想管佢

唔知佢對豬das呢個名有咩評價呢

岩岩睇完新一集！！
CY!! 我對你唔住！之前一直想你快啲過主
覺得你係老鼠屎成日發夢
頭先真係睇到我眼定定
Viutv岀名唔修音 都唱得咁好！！
王妃仲要咁難唱！你都唱到好似食生菜咁！
Kimman都係rock 你真係贏佢9條街
至於timo.... 算吧啦

我諗kp覺得龍蝦黨唔fun姐
佢似黃

講多錯多
夾硬洗白仲死
依家Timo雪返2-3個月就乜事都冇
夾硬洗白就繼續黑仔變人肉吸嬲

因為有條款

雖然唔知龍蝦黨個名邊個諗 但覺得幾有創意又幾好笑

係 希望佢地冷靜D

咪撚同佢哋癲啦屌
有理無理屈咗藍先一陣又搞撚到Alina咁

問返尋晚呢個post啲人

呢單野屈唔到佢藍既我覺得

唔明點解interpret到係藍

唔想慧慧難做
俾人cap左無人搵佢做野就唔好啦

不過我覺得cy想喺呢個圈繼續發展嘅話要改名
啲人一search佢個名，一出就係個死廢老，註定無運行